之前係美領外面踢trump公仔個阿嬸原來以前拍咸片

亞視女優歐陽海璇和性感女星楊嘉雯，近日接拍三級片《香港性書大亨》，二人在戲內有性感演出，楊嘉雯飾演成人雜誌編輯，而璇璇則扮演淫媒。

Source:
原來以前拍咸片嘅

404

有無seed

你唔屌 我

都唔屌

啲藍絲阿姐以前都係做雞或者拍咸片
話無黑警天使真係無人信

之前轉九龍塘站撞過佢 無意中聽到佢通咩咩下午要去撐藍因為真係講得好大聲 d路人個個都望左佢幾眼

老江湖

咁嘅尊容做呢行 唔怪得窮到要收錢做五毛臨記啦

撐警 打錯字

抱歉！
你要找的頁面無法找到
或已不存在。

呢隻係行會天使 只有行會成員先有資格享用 黑警未夠級數享用

食得咁偏

Google歐陽海璇三級片

屌,天使

呢啲地底泥組織維穩費少到到要請三級片老艷星

唔係歧視人地以前個職業啦，咁樣即係侮辱緊所有拍過咸片既女優。

我入到黎

seed
J爆藍天使

老臭雞一隻

lm

我寧願屌大波樺

有冇人比下藍絲群睇
宣揚藍絲性愛服務好大愛

肉便器都不如

Seed呢

後生啲應該ok

IQ80嗰樣似陳仔

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

睇得出
個動作

應該嬲我哋示威， 搞到啲大陸人唔肯落嚟香港
佢冇人屌，冇工開呀

死link?

做香港人生意咪得囉

樓主冇seed敢開post

我啱呀

呢type肯定吊到蓋ching噴屎

唔怪之得
隻閪腳可以抬咁高
btw 有藍天使揀
班黑狗都揀顏仟汶啦

唔怪得知對腳擘得咁開
原來靠擘開搵食

就咁睇佢散發出黎果浸味都知

官妓

留名等睇有巴打覆:
睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

藍絲天使

正如miss pun pun同中大email都好黃

想屌100蚊

141啲阿姐都冇咁重撈味

218 00000

係幾正嘅想屌

咁既樣見到都唔開胃 ...
巴打口味真係 ...

冇腦藍係甘質素，D黑社會,低學歷，賣肉

Google佢個名都幾多野睇

我寒底呀 等我調教下佢

seed

....

動作 踢位
有好多方法做

身材幾好

賤格 見到老外總統
撩起條裙露底俾人睇

屌講還講

唔知歐陽小姐做過雞 佢老公有咩看法

Seed or ...
sor 冇嘢

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

爭啲分唔到果執係陰毛定紋身
依啲老身後生果時應該幾好鋤

無錢就奶共

當年應該比亞視堆高層屌到鬆撚晒

留名等睇痴線佬話要埋單

Seed

慎入, d下體真係屌到爛爆炸咁款

個閪一奶即刻中毒

哇重口味，東亞銀行董事懷抱？

友愛定真愛？會唔會打風都打唔甩？

扯咗

樓主pin this plz

紋身喺呢個位係咪用嚟遮住生仔要開刀個疤位

推啦 屌佢老母
藍絲廢老可以打飛機了

肚臍對落個紋身要黎遮手術疤痕

唔好招惹最鍾意埋單巴打

食緊碗有汁既米線

點解佢咁鍾意擘開對腳

你條五毛屌藍絲就啱晒你啦

點解你地連咁既野都搵到😂😂😂😂

佢係扣你50分？

光頭佬個頭仲光過太陽

屌 冇野 睇錯個男人係馬德鐘

佢後生都好正
藍絲果然卧虎藏龍, 何妖, 大波men, 假博士, 鼠王, 不能盡錄，成班牛鬼蛇神

今次呢件實在太補身都留返比 #66 個位巴打加油熊貓巴！

左膠mode:
公道啲講句
我地既email同miss pun都係賣咸相
你可以質疑人地政治取向 話佢垃圾藍絲
但都係唔好過度用人地做過雞呢件事去詆毀人
最多話佢啲相真係好撚核突 無乜美感

今次唔同大家爭, 比個機會大家開下眼界, 刷下成就

巴打做咩咁孝順

原來真係雞黎

唔使咁快走住
好嘢一定益埋你
埋單先啦

最鍾意埋單巴打：

樓上

PS過，重樣衰多兩錢重

一睇就知佢個閪俾專比支那狗屌㗎啦

目測54歲，叫得阿婆未?

果個男人既樣都好唔自在下

放開個阿叔

唔使seed啦

傳說中嘅撐景天使？

嘩
黑到仆街
j唔落

藍天使

你有講過！

Hello Moto

後生都可以

賣相還賣相
呢件牙嬋直情下海喎

藍屍就係E D質素囉

有無全套

老雞最好煲湯
北方大陸佬最鐘意湯渣，野味，尤其蛇鼠一窩

個美顏功能

李國章

右下角張相真係笑撚左

之前有po話條女好正好想丁

原來真係有得丁

想屌

俗撚到

等DM膠

唔怪得著到成隻雞咁

CLS

第一張個男嘅有啲似劉炸雞

笑貧不笑娼呀!

同劉馬車絕配

正所謂邪牌愛差人，呢啲嘢我哋係唔明㗎啦

點解支持 支那 港共 黑警個d藍絲廢老無個正常
全部都奇奇怪怪

右下角張相乜撚野事，扮可憐?

據非正式統計，通常話聽朋友個朋友講嘅事，個事主通常都係講嗰個人

今日有人話聽朋友嘅朋友講有14歳妹妹向”義士”提供免費性服務

羅范椒芬1953年出生

1967年香港六七暴動

1967-1953 = 14

屌，好能想俾負評你，忍住左

嚇死人

藍屍天使

光頭蛇個樣p到

渣完對波隻手仲有咁多位既?

幾錢

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

有冇露過點出鏡?

大家覺得 智商 80光頭仔 有冇扑過？

我發現做雞嘅包裝都有分潮流
以前啲人鐘意呢類wet妹樣
而家放呢啲style嘅，已經無晒market

嘩！這麼醜的妞！
真係好似落左砵蘭街啲老雞卡拉ok
入到唻未問鐘都想第一時間踢佢出門口，我寧願自己坐響房十五分鐘照計錢都唔想佢挨埋唻
DLMCKLS

屌張gif

Pin

臭㗎個閪

可以大交合

咁援交妹唔係雞啦
電子雞點解要話人雞
做雞唔係身體自主咩
不過家下買家核突左啲姐

喺個閪度紋公仔，十成係雞

點解呢啲主席成日搵啲咁騎呢嘅人做嘅
例如私煙etc

後生果陣肯定有幾手

當年亞視高層唔係基佬咩？

留返比黑警屌

成個AV界比佢搞垮哂

原來係50路藍屍天使
阿sir有冇性趣免費屌老雞

原來踢賓周係職業病

法官閣下，我認罪，我屌

老骨妹樣
真係似$300按幾下幫你打飛機再撩你加$300扑嘢嗰啲

原來係老雞

push

屌

雞 都有愛國㗎！

我以為佢係在支那唔知邊度搵返黎既老雞

臭！雞！

臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞
臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞
臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞
臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞
臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞
做得雞又要人俾貞節牌坊呀？

Po 相前有冇諗大家嘅感受

狗都唔屌

行動post要人

［行動Post］今個星期淨係做好兩件事

嘩屌你它味真係要洗眼

邊套戲

我屌你老味，我J緊深田的時候入黎睇到呢啲野即刻謝哂

唔怪得隻腳擘得咁大

支那雞

d藍屍天使品味都特別差

班藍絲真係無一個正正常常

個個都有故事

辣妹disco 啲fd嚟

你唔講我都唔知有呢單嘢

天使
唔知有無用身體慰勞下呀光頭Sir呢？

食得咁偏啊

onlun9
對家人格謀殺手足嗰陣又點計？話岑子杰係基佬，又話女手足黃天使免費雞等等

呢條呀嬋擺撚明做過雞點解唔撚講得？更何況係事實，唔係詆毀(當然其他因為生計而落火坑嘅女人唔應該笑)
但呢件藍天使老雞就要大大聲話佢係雞，仲要係一隻冇人要嘅老雞

搞清楚 係佢影衰女優

下等支那賤貨 同李私鴛一撚樣

紋閪毛

雞都有愛國嘅

有冇人識key佢做the boss baby

正宗大陸雞style

同大陸雞講道德 輸就係輸你呢d人

塊野黑撚到墨汁

得啲7老8十既輸閪呀伯會幫襯。佢地有鬼錢

同劉澤基拍
塞頭入西

搽啲忌廉

智障樣

華記？！！

排隊都未輪到你，如果係都領導先
一有order英國都要即刻搭飛機走人

靚個條女 就無露

好恩愛(我指係上面同四眼佬果張)

最後打真軍 close up 塊黑西 dllm 要洗眼

漏咗笑傲江湖

名？

黑閪警報

推

要有幾自豪先會大大聲週街宣揚自己去撐狗？

呢個閪應該唔係佢嘅
閪毛上面冇紋身

屌你個紋身紋肚位mk到仆街

好撚有喜感

鄉音大陸嬸

佢兩個帽嘢嘅，人哋有老公架，啋！

果然做得藍屍嘅都係甩皮甩骨，搵個好樣少少、正常少少都冇

點解一定要擺依個pose?

雞，都有愛國嘅！

屌你可唔可以唔好咁ON9
自己睇左先啦, 係佢呀

屌你又 nicholas cage

唔怪得佢鍾意同撚樣合照

射左

個肚果個紋身係咪封印左啲野係度啊

嘩屌 個人閪連個閪都黑

世界上最頂級的偷車賊，只需60秒，就能連人帶車一起消失！
4,588 views

應該係呢個

睇左，應該唔係佢

藍絲精英

很肯定係佢
戒指、一隻耳仔釘兩隻耳環、膚色、肥瘦、指甲、蟹毛，全部一樣。
荷李活 A級大片嘅場務都冇跟到咁足呀
土炮 C級 4仔幾秒過一過鏡咋，on9 都要有個限度㗎

btw 爛牛肺

隔離登即日已經起晒底同海量圖 連登足足遲咗幾個禮拜

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

磨擦力

佢破壞我國形像，已犯國安法。拉。

但係點解好似冇咗個紋身

咁嘅角度炒上去眼同口都冇啦，你又唔話佢係外星人？

之後紋嫁？

自 同一條片出現過
今晚返屋企再研究

李私煙喺屋企做雞玩埋3P
佢前夫先同佢離婚！

完事後，去食嘢補充體力。

難怪成浸臭雞味啦

石房有原來鍾意俾人踢賓周

扯小

扯左

果次電視上睇佢仲以為唔知邊度果d 二百蚊企街

鴨寮街